{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용산 hotel e-cube"
    },
    "text": "すべての客室は2名様がご利用いただけます。デラックスツインとロイヤルスイート客室は最大3名様までご利用いただけます。 追加費用15,000ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。 超過人数で利用する場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 また、3人利用の場合、男女同室での宿泊は不可であり、それによる払い戻しもできません。 未成年者のご利用は不可であり、身分証明書を提示しないことにより生じる払い戻しも同様に不可となります。 各客室は1台の車両を利用でき、追加登録はできません。 利用時間超過時、10分から1時間当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。 フロントで保管していない遺失物については責任を負いませんし、お忘れ物は退室日基準で4週間保管されます。 ヘアアイロン、ワインオープナー、ワイングラスは無料でレンタルでき、身分証明書を保管する必要があります。 フロントスタッフが親切にご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の利用人数は何名までですか？",
            "answer": "すべての客室は2名様がご利用いただけます。デラックスツインとロイヤルスイート客室は最大3名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "3人で宿泊する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "追加費用15,000ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "超過人数で利用することはできますか？",
            "answer": "超過人数で利用する場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女3人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "3人利用の場合、男女同室での宿泊は不可であり、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者のご利用は不可であり、身分証明書を提示しないことにより生じる払い戻しも同様に不可となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "各客室は1台の車両を利用でき、追加登録はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "利用時間超過時、10分から1時間当たり1万ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物や遺失物はどうなりますか？",
            "answer": "フロントで保管していない遺失物については責任を負いませんし、お忘れ物は退室日基準で4週間保管されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやワインオープナーはレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、ワインオープナー、ワイングラスは無料でレンタルでき、身分証明書を保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフは何をしてくれますか？",
            "answer": "フロントスタッフが親切にご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 423
    }
}